可唔可以加個功能 filter走某啲字眼 見到miss pun就眼火爆

可唔可以加個功能 filter走某啲字眼 見到miss pun
Temporary filters
如果topic出現譬如話"miss pun"嘅話 就唔好show嗰個post

直線推

一開10 個post 有3/4 個post 講緊
好心開個集中post 講撚飽佢喇

推